# Онлайн Еда/Кафе Магазин
## Авторы
ФаМ Чи Тхань Р3220
Ву Минь Чыонг Р3220
## Описание
### Сервис позволяет человеку управлять покупками, а именно:
+ Посмотреть список покупок.
+ Управлять оплатой товаров.
+ Управление адресом для доставки.
+ Обработка заказов и приготовление блюд.
+ Доставлять еду поставщикам и доставлять покупателям.
### А клиентам:
+ Подборка товаров доступна на сайте.
+ Транзакции по оплате товара и дождитесь даты доставки.
## Детали
- Продукт - веб-приложение с базой данных, пользовательских интерфейс - веб-страница - PHP, CSS, JavaScript,...
- Стек технологий - Spring MVC, MySql и возможно другие по ходу разработк.